有冇人今日4點後搭72x執到個銀包

個銀包尼龍面薄身
出面灰色入面紅色
size大約4"-5"闊2"-3 "高
有冇人執到
執到請連絡 麻煩晒

大約咁ge款, 3摺的

推